做左四年半代購！，你問我答！

依加多數走日韓水！
你問我答！

屋企廚房幾大

有無報税

80-90尺咁上下

無

關屋企廚房幾大咩事

點購?郵寄?

面交/郵寄都有

全職咁做？

全職

成日入境？好似太多會懷疑

點樣做到代購

一個月賺幾多？
網上訂定親身飛過去？

成日
識講日文好小會問

你指一開始？

一個月基本賺3-4萬

兩樣都要

一個月搵到幾錢左右？

有無開公司户口？識人無開啲錢入私人戶口比銀行ban

無開
多數啲客比錢都係用信用卡
信用卡上網比完錢先再落戶口

怕唔怕變唔到工，如果搵唔到食或者太辛苦會轉咩工

唔怕
會轉入啲貨運公司做

點解可以用信用卡比錢？

唔單止信用卡
Apple Pay / android pay
PayPal
Payme 都可以

自己做定有partner?

自己做。未搵到partner

識
可以

要唔要打雜？做partner要有咩條件？

唔洗打雜
要幫手寄貨搵貨拎貨

你要條裙？

依啲？

有tg?

beams

一個月飛幾多次

我又想做
點入行？

4次

依加入行無乜水位
有無屋企人或朋友做airline ?

同埋要睇你個本有幾多

無乜水位都執到3-4萬？

做左4年幾⋯啲客一定多同信我

酒。化妝品。寵物同bb野

大大聲話自己無報税 月入3 4萬
等收信查税啦

寵物野小人搵歐洲野

個垃圾正苦仲要俾稅佢用？

拎唔拎威士忌？

有拎 大量要報稅
$160/一公升

可留聯絡？

係日本讀書 有冇得幫你打工?

賣咩多？

點開始？可唔可以比小小心得

有無得當part time 做 搵下外快？

你老母湊大你未

想問平時啲代購，如果買大量袋，啲package係咪分開寄返嚟？

你留tg比我

多數識日韓。歐洲就識啲包包

有得諗！留個tg黎

要幫手嗎？
做跑腳幾錢人工到？

一開始真係ig,fb慢慢做
做做下有咁上下客
就開自己既website
慢慢儲客

個個做法唔同
我就一定分開寄埋

Tg傾下

樓主有冇興趣搞埋澳洲

澳洲無諗

求指點
點樣開始？
遲下移居馬拉
馬拉/香港代購有冇得做呢？

馬拉 無聽過有人做馬拉

台灣代購市場有冇得諗

賣台灣？

有冇煙彈賣

沒有

巴打tg 左你

@normyuen

Tg

巴打可唔可以幫手買野 日本既

飛機杯？

巴打請唔請人

未請得起

我都想請得起

係囉
但我有諗過係馬拉做香港代購

其實係點起步呢？
求賜教

你想賣啲咩先

其實有諗過賣BB野
因為不斷會有bb出世

代唔代購狗狗

有！好貴

但bb野啲人買日本多⋯

[此風不可長] 淘寶都有J圖

請唔請人

想問有時買外國網買野係咁error 關唔關用信用卡事

類似材質但我要裙
ty anyway

做唔做汽車用品代購?

邊個網？

有做

請唔起

但我又諗唔到香港有咩優勢
一係就名牌
但我冇咁多本

覆左你原 po, enjoy

有冇幫人代購日本鹹碟

無
飛機杯就有

賣大陸人

樓主真係識講笑
我真係有諗過名牌手袋 或者 潮牌 有得做
因為馬拉冇乜地方有得買

傻西， 陰公豬羅。。。。酸就努力o的行出門口諗下點揾錢啦，癈柴。

我唔熟，但識條友係深圳set office , 請人。
都係歐日貨居多。
佢話某些貨1st ship入大陸成本平過香港運費喎。
同埋佢話反正有人手就做埋國內，都揾到10零萬個月咁。。。
太長細我都唔了解，不過你可以試下行情。

你講我

就算一件衫入大陸都要打稅
大陸好搵啲又唔一定
你去過順豐寄野反大陸就知

係唔係姐係水貨狗

咩貨運公司？

$160/一公升
邊隻咩年份?

香港寄返大陸就唔使諗了， 但佢地外國mail直入國內好似又冇乜難度咁btw我只係飯局談論過，長細唔了解。

車料我一直想做，客都唔少，但上路只可以走地下方案，風險大唔敢亂黎。
香港交貨我計過利潤還是有的，但香港倉存又係一大難題。。

巴打識搞香港運上大陸？

報稅 一公升要報160

比較正路就買人地o的quota報正入口，但個數我玩唔起呢，除非有老細射水喉。
至於走地下方案風險咁大，先唔考慮了。

以我所知冇人會報正關（除非大公司），全部代購係灰色地帶走私上去

以前做過一排小貿， 好多大公司有一定quota可以免税，低税咁從外國進口物資作為自用。
咁個灰色位就係貨到港口清埋關後，再rightoff比返真正貨主。
但講緊起步價都60萬up, 税點0.3 手續費先肯接。

你私人戶口咁撚多交易冇比人周過?

做唔做日拍
buyee 集運好貴 但係冇日本信用卡局住用buyee

講清楚嘛

無 一個月碌卡都碌幾十萬都無查過

不嬲乜都做

我自己都有運貨上去，有冇清關公司可了解下？

想買日本啲文具同手帳 代唔代

連打都無打過比你？
你用邊間

Amex

代唔代鞋？

利潤咁低 碌幾十萬賺3-4萬？
嘩 真係辛苦錢

但自由好多

Abc mark?

其實你同水貨佬有咩分別？

其實無
搵得多過水貨佬？

好羨慕 成日飛黎飛去

其實最賺錢係咩代買咩貨？

唔係比錢喎
係講緊你收客錢

巴打 方便tg嗎
生意上

website 用咩寫?

Stripe

酒

用現成既 因爲手機有埋app
又方便

小弟身在美國
有冇興趣走做埋美國?

舊野叫咩名?

Google下啦

排隊

我要排隊至可以同你合作 ？

日本煙有冇做
Porter做唔做

幫手排美國野

煙無做
Porter 有做

如果想入行做 先自己攞錢買左一堆貨返黎先再賣畀人咁樣有無得諗 當然係買啲可能香港無既野呀 冷門牌子咁

Porter點賣 有冇條formula

留個tg傾？

可否幫我搵架直版R32番來

supreme啦
你排到自己炒都得了

想搞澳洲代購 有朋友係個邊住緊 想知點樣開始做、做既模式係點 同埋澳洲有d咩係香港同大陸需求大？ 唔該巴打

請唔請兼職跑腿帶貨

比信用卡收唔收手續費？

我本身都諗緊做日本bb野代購
想問巴打係攞批發定點
同埋係咪有熟人係個邊幫買
仲有寄貨番黎有咩途經平d
希望巴打唔好覺得我會搶生意唔答啦

上次係gilt 最後買唔到
Columbia都係 用張渣打係咁fail 轉另一張禁禁下又得左

你係日本有無開公司做？批發價拎貨定當街客咁買？？

想做跑腿 tg zayn9876
利申有車

點攞貨攞批發價、

有無交過税？

支那閪行為

去日本有冇去到悶？

樓主如果想做澳洲代購 可以搵我

正常都識海關先搞到
TG 傾？～

每拿貨大概賺幾多%？

多唔多私人時間？有冇假放

賣咩酒多?

搵完生意就走左去

想買幾個靚鏡頭
價錢唔是問題
Tg:buonnn

冇日本partner都可以搞日本代購咩？

唔係要日本地址？

有野想買, 謝謝

日本有朋友公司幫忙

有 特別係九洲

只要有個朋友係日本開鋪就得

識玩 支持唔撚交稅

交俾正苦咪落大陸人手

早就係雨傘果陣講撚過唔撚應該交稅

交黎養大陸人？

條友講野好loser

巴打諗住走水貨做到退休？

有無批發呀
Tg
Trymeee

係,香港地大撚把人現金出糧搵幾皮

我意思係寫網頁果個野
有埋APP咁正 想知係咩

當然唔可以

有冇諗過點樣可以再做大d ?

原來諗住開公司
但計落成本好大

師兄我又想做 可否教下我

琴日下午係Adidas us 買左對鞋
個網現在就話ORDER CONFIRMED, WAITING TO BE PACKED
咁仲會唔會有機會比佢cut單？
我好驚
如果cut單係唔係在訂單處理時就會cut你單？

出到呢一步
難啲

多謝解答
擔心佢cut單擔心左成朝
有你依個專業人士一講個心到安樂啲

想買日本野有冇集運網介紹

韓國用乜寄貨返香港?

用啲濕鳩貨運公司

東大門?

全中

Porter點賣

如果大陸要報稅個下貴

咁如果淨係做香港生意有冇得諗？ 代購個模式應該係點？

開公司成本唔大呀
幾千開公司，報稅每年一萬幾。
所有成本可以打哂入去開支。

當然若果你租OFFICE 做放貨或交收嗰到又幾千啦

我都想搞代購，做partner?

收唔收打雜partner

連登仔係咁屌代購但自己又想加入係咩玩法

想搵食又唔想比人搵食

自2019年起，日本規定每件出境的化妝品（包括香水、染髮劑、太陽油、除菌劑等等，眼影、唇膏等美妝物品不包括在內）容量不可超過500ml或重過0.5kg，所有化妝品合共亦不可超過容量2L或重量超過2kg，即使放在行李箱內也冇情講。

點睇？對你地有冇影響？

有做過？

不大

冇做過代購，有做過網店

可以傾下 留tg

有無人想入泰國貨 有家人長住個邊，可合作

泰國小人搵 多數一搵就係牌

想學下野點做
可以既tg

好！無問題

有冇日本信用卡？

需唔需要香港運輸？價錢可以傾傾

做邊範

16噸24噸租車 出入倉 派街

有無賣/批dyson水貨 知唔知點運作

賺幾多

日水香港用唔到

3-4萬

日水只賣大陸
因為香港用唔到
英水就香港用到

加麻我可以嗎？想學野

User not found

樓主，我有興趣入行
想請問下一開始你會係收到訂單先去入貨（先收deposit) 定去入定一堆貨慢慢散 等人識下 然後再收單？

點解D鋪頭成日都有［日版］波鞋賣 堅定流